平安夜，冇街去

點解會咁

人朝著冷風 吹冷 空氣
人潮內派對 不要 嬉戲
羅力威既 不平安夜